[千古難題] 女仔答

點解啲女仔絲襪爛咗仲要繼續著? 好貴??

無錢買過另一條? 唔肉酸㗎咩?

唔明

引你望嘛

因為有時爛左都唔知

就係著嗰日先嚟穿

著出嚟先爛

你知唔知絲襪有幾易爛

係條街爛左邊度即刻搵對新

咩原因都好 關你撚事咩 望你就望啦